巴士公司唔會屌市民用油破壞環境, 但餐廳就會, 係咩原因？

明明都係破壞緊還境

講乜鳩？

其實坐飛機仲勁，不過環保撚會照坐

唔坐飛機，點樣向全世界宣揚環保既訊息???

1999